只論技術，Joey Tang 算唔算全香港最勁的結他手？

香港 Eddie Van Halen ！

華哥

herman li

JASON KUI, TOMMY CHAN, 小飛俠 ?

Studioforce

蘇德華第一

蘇德華手結他勁D,
唱功就兩個都差唔多

條友幫蘇德華含撚都未夠班

包以正呢？